金庸係咪孔子講嘅鄉愿？

苟合於世

在英反中 在中媚共
被大陸妹妹叫兩聲老師
就失魂顛倒

郭沬若之流